邊度有得試SHURE 耳機?

想試下啲耳罩, 睇中SRH1840/1440
又心思思想試埋密封式1540
知唔知香港邊度有得試

嬲 大家竟然唔記得十點尻嗌高成本宣傳七一方法

邊有得試
甘唔衛生

DMA睇下有無

聽講71sogo有得試

你又啱喎, 而家仲有冇得試

搵次去睇下

灣仔電腦城有

thanks

星際dma由840開始都有得試

乞兒咁

師兄，見你另一個post 想買macbook
有部16吋頂配翻新機(i9 2.4, 32gb ram, 2tb ssd, 5500m 8gb)連apple care+ (until Apr 2023) 有冇興趣?

你個spec應該超出我budget
我target 18000以下

Thanks

原來係咁